田雞過河靜雞雞 - 左丁山

節錄

田雞過河靜雞雞 - 左丁山

國際級大賓架John McFarlane跟金融時報午餐視像訪問講
。。。。。。
未必知道當年大老闆有風水顧問Patrick Wong嘅噃。

風水輪流轉，
。。。。。。
懶理祖國（兩者之祖國係英國）嘈到坼天。

。。。。。。。。。。
星期日晚到沙田馬會食飯，遇到一名年輕會員，係公務員，佢話好多政府公務員不滿意聶德權言論，但份工薪水幾高，離開政府恐怕搵唔番，故此與其他同事敢怒不敢言，講士氣就冇晒㗎嘞，有好路數就會認真考慮鬆人。香港人呢次因國安法離港，一定唔會大鑼大鼓，而係靜靜雞先送走仔女去外國讀書，其後再圖謀。據虎媽A講，佢有好幾位朋友嘅仔去咗考男拔附小，二，三或四年級，原因係男拔附小有插班學額。事緣有學生下學期（今年九月）去咗外國吖嘛。問虎媽A：「有幾多個學額呀？好易入小男拔呀？」虎媽A話：「你就想，朋友話幾百男童參加入學試呀！」小男拔有插班學額，相信其他富貴名校亦有。虎媽A告知：「有小學已出信問家長，貴子弟會否在本校升班唔走，好明顯係知道部份學生在六月復課後，根本唔返學，故有此一問！」田雞過河一幕，正默默地上演。

左丁山
電郵 :mcwriter@appledaily.com

不能給中產跑了